顏福偉 (福仔) Top 3 點排 ?

1. 愛多80年
2. 想飛
3. 夢想有你

???

Peaceful Mind Peaceful World屌打全部

搞笑岩岩尋日先聽返
羽毛球pick 同打白花油

極醜惡大師